(台測)平安夜節目-變種特攻1-6 DEADPOOL

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.由金鋼狼（Wolverine）與小淘氣（Rogue）開場，帶入X教授帶領的X戰警團隊，以及萬磁王（Magneto）主導的變種人聯盟（Brotherhood of Mutants），兩方對人類世界的歧視關係。萬磁王建造特殊機器，企圖使人類基因突變，將人類成為變種人，而X教授發現強迫變種會導致人類死亡，帶領X戰警前去阻止計畫。

2.美國白宮突然遭到一名變種人的侵入，想要謀殺總統，但最後失敗。總統召集了負責變種人部門的軍事科學家－威廉史崔克，史崔克向總統報告了有關X教授的變種人訓練學校的所在地，總統便下令此事由史崔克全權處理，然而這正卻是史崔克一大陰謀的導火線...。正當X戰警們著手調查刺客的蹤跡時，軍隊卻大舉突襲訓練學校，數名學生被抓走。史崔克的計畫令X教授感到困惑，加上人類研發出了能使變種人致命的新型病毒，引爆了兩大種族的仇恨戰火。萬磁王為了自身的計畫及維繫變種人的生存法則，決定向X教授投誠。面對人類與變種人之間的仇恨以及宿怨，一場腥風血雨即將展開...

3.因為珍死亡而瀕臨崩潰的雷射眼，偶然發現珍還活著，但她已進化成無所不能的五級變種人—火鳳凰，而X教授和雷射眼一一為珍犧牲，政府發明了一種能治療變種人的藥素，萬磁王為了反抗，招集了火人、力霸、千面人……等人，在這風聲鶴戾之時，X戰警們必須奮力一戰！

4.1944年，在納粹德國佔領波蘭後建設的集中營裡，德國科學家克勞斯·施密特博觀察到一名猶太孩子艾瑞克·藍歇爾被迫與父母強行分離時用念力讓一道金屬柵欄嚴重彎曲變形。在施密特的實驗室，施密特命令艾瑞克移動桌面上的硬幣，否則就射殺他的母親。此時，艾瑞克因無法控制自己的能力而硬幣紋風不動，於是施密特開槍射殺了艾瑞克的母親。憤怒的艾瑞克展現出驚人的金屬控制能力，殺死兩名警衛並破壞了實驗室的大量金屬設備，施密特見識到艾瑞克的能力後感到無比的喜悅..

5.2023年，不遠的未來，世界已經陰暗寂寥、寸草不生，各處布滿一種「能夠轉換為各種元素」而無堅不摧的「哨兵」機器人大軍。哨兵在剛創造的時候原本只將變種人設為目標，但在後來也開始產生自我意識、自行去追殺一些未來可能會培育出變種人的人類。最後，人類與變種人雙方都死傷慘重，世界也只剩下一些邪惡分子去統治。但仍然有一小部分倖存者躲在世界各處，在中國長城附近的寺廟中，由「X教授」查爾斯·賽維爾、「萬磁王」艾瑞克·藍歇爾、「暴風女」奧羅羅·夢羅、「金鋼狼」羅根、「幻影貓」琪蒂、「主教」盧卡斯、「冰人」、「鋼人」、「戰跡」、「太陽黑子」與「閃爍」組成的團隊的藏身之處...

6.西元前3600年，世界首位變種人「天啟」恩·沙巴·奴爾統治整座古埃及，被人民集體膜拜為「神」；他長久以來靠轉移意識至年輕軀體而長生不老，並由此累積了許多其他變種人的力量。但殘酷的統治永遠不會長久；就在天啟進行意識轉移儀式的當天，一群唯恐被他吞噬的法老侍衛發動了一起謀劃多年的叛亂，破壞了金字塔的地基而將天啟永遠埋在幾百英呎之下..

7.前特種部隊傭兵韋德·威爾森退伍後，以臨時打手為業，常收費為人「打抱不平」，但他一直否認自己是一個英雄。一日，他在俱樂部認識了一位名叫凡妮莎的脫衣舞娘，和她譜出一段長時間的熱戀，以節日過的親密接觸。當他們倆開始談婚論嫁時，韋德卻被診斷出已經癌症末期，為了不讓深愛的未婚妻難過，韋德只好趁夜裏離她而去，迫切想把癌症治好而四處求醫。一個自稱「史密斯特工」的招募員對韋德提議加入他代表的組織，稱他們的科學技術能夠治療他的病症。韋德輕信了他的話而立馬簽約，之後被帶到以阿賈克斯和沙塵天使管理的移動型實驗室，但裏面所進行的非法實驗卻只讓韋德痛苦萬分

5 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

今日咁夜都未收台嘅?